臨訓前大聲講句 馬會你有難啦？

你有難啦

你有難啦
之後又要去入錢

收工就要去入錢

馬會你老味呀

我都有難，派我啦

華ching你有難啦